最近咁多人東鐵跳軌

屌你死人港鐵，整咗咁耐加裝個幕門都未裝到，班人喺度做乜春嘢㗎，剩係識影相同講ok就ok有鬼用咩

港鐵屎忽痕改左新車啲門位距離，所以要等舊車退曬先可以裝。